堅料！天文台朋友消息 星期一全日八號

堅料！天文台朋友消息

星期一全日八號！

我問佢消息來源，

佢答：

日暦

咁我就屌佢星期一明明係17號黎

佢答：

舊曆

我：

悶唔悶呀

1／10

哈

0/10

唔悶

Keep going 星期二九號

古人

星期一八號好開心

Skr skr

多謝廿秒免費娛樂

唔理點樣
報定驚先

沽空左要T+2 星期一補貨，而家唔開市要坐監喇

屌你老母

( Show Blocked User - 唯愛西卡 )

thanks for sharing

山竹 下星期一八號

係有啲啲估唔到但完全唔好笑

山竹來吧

聽日八號喇

聽日八號 我唔洗返工